突發 新華社有人掉雞蛋

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

好仆街搞新華社

金紫荊呢

推，新華大廈係中聯辦物業黎架，上面應該係佢地嘅宿舍

輕輕一推

笑撚死 冇帶condom
遲下中共會同你講個condom係國徽既一部份
就代表警察既 一污糟左就dom尻左佢

推一下

銅鑼灣手足好波